在此post祝願所有3毛

全家生癌死唔去 因為無床位要訓街等死 死晒仲要無地方葬 條屍比狗比蟲食到7788先爬住去執骨 生生世世做支那狗 生仔生個弱智仔仲要無撚用 生女比狗屌仲要中出300連發 你地老母比狗屌緊啊啊3毛狗